時間順序：達哥見到張建忠講自己先敢講

點解政府你咁遲先肯講
點解你要達哥忍得咁辛苦
屌你老母香港政府
支持達哥！

明明係有連登仔開post話就算唔出聲，都出嚟叫下人唔好自殺
佢可能睇到個post先咁講

所有分化post, 一律回

「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」
「兄弟爬山，各自努力」